SPF backend
-------
_**Чтобы начать работу:**_

- Перейди в папку docker: 
```
    cd docker
```
- Для начала работы необходимо настроить .env файл: 
```
    make env
```
- Необходимо запустить проект.

---
Для запуска использовать:
```
    make up
```

Для остановки контейнеров использовать:
```
    make down
```

Для выполнения команды php:
```
    make shell
```
---
.env файл имеет следующие переменные:

1. APP_ENV - окружение проекта. Для разработки используется dev, для продакшна prod.
2. DATABASE_USER - имя пользователя для базы данных.
3. DATABASE_PASSWORD - пароль для подключения пользователя к БД.
